★又股災，呢排成日股災...

700 $250不是夢

買得700

咁我屙煙

WHY YOU HERE

700

Yup

又中

Why U here